國際戰線輸到pk之澳洲篇

話說琴日有條76記者話示威者係人民公敵不過無人敢出聲

篇文非常以偏概全

攬炒團隊有無

咁奇怪？估唔到喎

條撚樣仲屌埋記者

澳洲本身唔係主力戰場
同埋就咁quote 一條友出黎講把撚咩

尾份報紙？

send比 Avi 同 UQ drew pavlou

再比SBS 同 ABC

澳洲繼續奶共啦
就快國家都無

我仲以為澳洲唔會睇唔開
事實係有班英文五毛英文堅勁。

咁唔係咁講喎，英聯邦地頭咪話無影響

The Australian 封面報導

琴日頭版嚟

記住：我無嘢講！
社工老師都唔好講，藍屎咩人都有，無樣睇，分分鐘拎料。特別係狗屋唔好同「自已人」講夢遊嘢，有人話有機會係狗扮
【出街前必set】【不要被自殺/失蹤】2

希望各位手足set左先出門口
唔想到時煲底無人知你為香港為手足捐驅

set左大家搵你都易
出左事都可以報仇

似乎唔係輸，擺明係收買左嘅五毛。

澳洲不嬲多五毛

條友個profile 係有名氣嘅記者，俾佢寫得頭版要睇路

條友係美國出世

Hedley Thomas is an Australian investigative journalist and author, who has won seven Walkley awards, two of which are Gold Walkleys. He is best known for his work on the podcast series The Teacher's Pet investigating the disappearance of Lynette Dawson. Wikipedia
Born: Texas, United States
Books: Sick to Death
Awards: Walkley Awards for Investigative Journalism

悉尼墨爾本全部都係華人，佔領澳洲

澳洲大把鬼佬五毛……

中國澳洲

之前護馬蹄露個澳洲佬？

澳洲好多白人五毛 明刀明槍撐中國

認識中有啲白人好憎中國人
見到當佢哋唔存在
但背後就爽插中國人嘅舉止言行

應該唔係，嗰條友好似係channel 7, 呢次寫文條76好似係自由撰稿人

呢條撚樣係twitter圍爐好多人屌左佢啦
唔知出面點睇

有Twitter??

x2
佢哋會做啲嘢

有無澳洲巴打可以寫返篇文反駁佢?

佢哋會做啲嘢

唔似噃

中國與澳洲的關係近年發展不穩，澳洲傳媒周一（18日）報道，鑑於中國政府拘留維吾爾人及處理香港示威等問題，澳洲低調中斷逾20年歷史、與中國的人權夥伴關係。

留左名先

我諗住坐低直接寫email去press council 投訴佢報假新聞

犯法野千其唔好做

反送中行動*
咪再搞堵路，冇撚用
出到去 ， 比個目標自己
面對現實，長期抗爭，分工合作
[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!
黎明行動 千祈唔好做呢啲行為
Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）
致勝關鍵 - 保持運動強度及延長壽命
【突破華生】工會抗爭方程式！冇得輸嘅閃擊戰術 先禮後兵2.0
（探討可行性）各區全民大辯論 極權求生錄（三）波蘭人抗共日常：集體按章工作請病假、紀念社運重要日子

---
反送中安全*
家學習下咩叫【適時靜雞雞】
文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟
[戰術］前線應轉用漆彈
［全城毒氣室］香港催淚彈地圖1.1出現了！
［急！］去急症室絕對唔可以簽驗傷紙
原來狗冇左視力就會退 前線最缺係冇人玩漆彈
請立即製作暗區地圖（二噁英重災地點）
---
反送中經濟戰*
香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)
【集思廣益】長期經濟戰為致勝關鍵
終 極 黃 藍 商 戶 罷 買 罷 食 LIST 呀 喂！！！
[金融戰線] 一人一信阻殺中共新疆人面識別企業IPO
我地要搞既係黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈
黃色經濟圈不能再拖 香港人要贏一齊贏！
【美國感恩節】感謝美國節Black Friday
(一人N個)經濟戰方法整合
YHF 後勤支援基金
今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做
【忽發奇想】結合換美金同黃色經濟圈兩大戰線
黃店只要再升級到播片潮，呢場運動就等於永續左，只係等贏！
【點解只係懲罰黃食店】食店外的選擇
---
反送中文宣/國際*
【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸
【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)
戰勝恐懼，香港人，湧上去！
【求課金】眾籌支持香港民研暫時接手中大調查
利用朱媛對中國做逆向文宣
籌備國際登報：「全港二噁英超標，5年內勿來港」
(美軍來了)血幅係極為強勁的文宣
[外國勢力] 我地香港第一個美國代表團終於成立左喇!
---
反送中法律/禁制令*
【拒保全攻略】被捕之後，點決定要唔要接受保釋？
大律師：警若參與非法集結已違法 引誘被告犯法因違公眾良知可永久擱置聆訊
---
反送中政制*
(自己城市自己護)廢除香港警察建立香港公民警衞隊
(政改)無論反送中成功與否都要做的政府重組方案-立法會版
---
反送中有用網站*
HK DEMOCRATIC M. 2019
警察濫權實錄
2019區議會選舉

犯法野千其唔好做

佢地D五毛係真係好勁，澳洲政治風氣無大美咁嚴所以五毛好易浸透
要俾佢地知支共點仆街法。

睇條毛，支共不嬲都成日收買走狗。
呢D妖孽不嬲都有。
傳俾D市民睇，理 9 佢點講。

支持

7，8年前各英文媒體網站已大量英文5毛
中共滲透唔勁又點會昆到美國佬咁多年
依家澳洲歐洲重未醒晒既

其中中共利用香港摸清左好多英國同英聯邦國家人士既底牌

喺頭版點都要小心呀？一係就投訴

差唔多醒喇，就係快醒先要搵打手寫野

係呀屌，香港根本係支共滲透納粹主義嘅踏腳石

就係咁先要搵打手穩定在澳支那人嘅玻璃心

放曬咁多大陸人入嚟
仲唔使驚你選舉冇人投票畀你咩？
只需高舉五星紅旗攞人民幣就搞掂

出po人即係五毛?

blocked

你講乜呀？有咩得罪你？

屌，我講緊寫australian頭版果個呀

澳洲本地人就大部分好支持示威者既
佢地都好嬲自己個國家咁奶共
不過真係有啲記者、政客奶共到不得了

無乜，叫佢地試下揾佢地的痛腳

我知 都唔係話你

澳紙跌到閪
垃撚圾